斷斷續續失眠左半年 可以點搞

有時係失眠

有時係睡眠質素好差，訓一陣又醒，訓一陣又醒，訓一陣又醒

交代返自己日常生活先

正常大學生一個 返學嗰陣好忙好大壓力 好多書要溫 成日失眠

宜家放假好得閒 又失眠

可以點處理…？

咁樣咪生得唔高

…